有咩mk歌唱出嚟會出賣年齡

我先，思覺失調同一事無成。之前發而而家啲m新一代k已經唔識思覺失調

士多啤梨蘋果橙

534無你既事

落力為你好 得不到分數

2R 「我們的合唱歌」

出賣年齡系列

天水圍 gang gang

死性不改

高温燒滾了我，一切

姣佬請記住面前的我

老豆咪索茄

開始戀愛

帝女花

你咪阻Q住

油不是80年代

識貨

行撚開~~~

寒冰掌

又不是八十年代

其實我介意

左右右左移動!

stephy+万刀甲合唱系列

問愛戀易學難精 可否惡補

假使當初可以為了你

一開心地板油 不開心地板油 當中記錄我這麼長大過

唉依家啲情侶

生無可戀

眼紅館

不需停留 不必再話我掘強濫用自由

佢d歌好入腦

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

最寛廣的公園遊樂過 為何認真

一開心上高登，不開心上高登，高登記錄我這麼長大過

而家d後生仲識唔識少理阿爸

竟然冇
何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

超合金曲

是但啦 算數啦 唔煩你啦

少理阿爸

我係九龍皇帝 九龍新界我睇曬
今日我出巡 黎俾你地朝拜

何事我會妒忌～我會擔心～魔鬼搶走你～

今晚若你擔得起 越夜越有機

唔好再 亂咁擺一副hifi喺街

你老豆我十零歲就喺disco做dj

天光死氣喉

同學愛新鮮 戀愛大過天

男生們是非

識

相對濕度

笠笠亂 笠～～笠亂
我老母～勾佬～點算～